球王C朗回歸葡萄牙國家隊

我朗

笑到最後

呀朗咁撚fit 肯定打多屆 世盃啦